一人一個貼地流行代名詞

相反意見 = 打手

女人 = 臭雞

樣中上、有波路 = 女神

連登仔 = 油頭暗瘡毒撚/00後小學雞

懶係小眾懶係有見地 = 脫俗、高人一等

週圍溝女=厹

狗宮格=on9

宇美=娛樂台台霸

請俾我做你條𡃁

頂你

余香凝=臭雞